【港女回應】網民質疑賣肉買樓 登台港女：我冇賣身

網民說你賣身，有何回應？「可能因為他們沒有看內文，很多人會斷章取義，只是輕輕看看標題，就會質疑我為何花兩年時間登台，就可賺到這筆錢來買樓。但事實是我一直有儲蓄習慣，其實我已不小了，都做了十多年工作(讀書已開始做兼職)，其實儲了些錢也很正常。」

她又說，自己一直努力工作儲錢，「其實我以前連保安也做過，畢業之後考過保安牌做過保安，之後做過市場推廣，因為大學時讀市場學，之後又轉型全職做模特兒，在街上派小册子又做過。之後再轉型做司儀。」她說自己日常生活十分節儉，連旅行也很少去。

Ophelia希望，網民不要戴有色眼鏡看她們。

算吧啦

照下鏡先

冇人信

會窮